12.31 獅子山太平山人鏈

一齊倒數，港九connect！

推

講真 人鏈上山吹風除左整病人
拖黎托柒？

拉
咁多人梗係市區架啦

蘭桂芳攬炒